埋黎結算下暫時收到幾錢利是

今年大家都好手緊
收左差唔多20封都唔夠$500

400老母俾的

0蚊

我唔收利是

0

ゼロ

-500

3000

過一百囉

父母年年都俾1000
今日拜年收到700